0701，老銅見 ，300萬人

71見

71 見 毛毛蟲

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

慶祝加拿大國慶呀！

推到加籍手足睇到

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

Push

7.1見

push

我無野講

無野講

支持國安法，我愛共產黨，堅定不移支持黨路線

到時見

毛毛蟲長大變豬啦

你老母SOGO大減價啊，掃貨啊

Gogogo

推

唔好話300萬，30萬都過份樂觀
屌，咁熱去黃店買珍珠奶茶算啦

當初叫人出來的已經割席
國安法立法 一定有人推啲青年人試刀
今日有人火魔 堵路 爆炸 私了 都話唔定
驚殃及池魚 隨時犯第24條 要終身監禁

5毛

分化撚

推你老味

七一見

當有一半怯希望有一百萬

PUSH

71

Sogo大減價

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特
別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香
港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （
即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

71 維園見

Be water
返屋企

何必送頭

最後一次點都要去

好多5毛

加拿大國慶

300萬又吹大左 重現200萬得唔得

一陣見!

轉頭見

冇晒post

係

根本唔會有人犯法上街 得d細路唔識諗先上 個個大人坐係屋企

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

3萬人都夠

其實而家出定差唔多

7.1 sogo見

一陣見

陣間見

721831101111

我要去SOGO瘋狂購物
我要去SOGO瘋狂試食

Sogo 濕平

出街記得帶雨傘☂️

無論落幾大雨都會去

北京北角

I m ready

傘陣

出未呀

今日有少少雨
帶定遮遮雨穩陣

老銅見

今朝好似落過雨

出街拎遮好啲 仲要勁曬遮太陽都好
一陣淋病/中暑就唔好

搭車未？

現實d啦

有三十萬人都偷笑啦，成班人送頭做烈士，不如聰明少少抗爭, 去藍店唱紅歌識唔識呀？

Are you ready ?

往後將會自我審查，人人自危
大量三毛準備全面進場
Del港獨po啦/唔好舉旗啦
甚至黃店唔好貼咁明顯文宣啦
乃至大家都係連登出po
呢類人往往比堅定嘅手足更大聲
因為佢地連po都自我審查，根本冇風險承受
Btw 光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

冇搞手即係冇計人數啦

但冇又如何?!

七一加拿大國慶
放假去老銅購物

喜迎國安法 去Sogo買下嘢慶祝

推 香港獨立 民族自強

1

等陣見

出梗

300萬人71維園見

出發！

公墓員既我都出
你無理由唔出

等睇連登冷氣軍師

荃灣撚表示巴士過海已滿座

吊你老母

班泛民大佬都唔見人

岩岩出門口 條街仲少人過星期日 希望巴士站多人

收嗲啦

up

唯有係咁